# Projet et évaluation

En utilisant l'API https://pokeapi.co/, et en se basant sur le dossier `pokemon` faire une application qui permet de :  

- Tapper le nom d'un pokemon pour lancer une recherche
- Afficher s'il n'y a pas de résultat
- S'il y a un résultat
  - Afficher une carte présentant le pokemon
    - Nom
    - Poids
    - Type(s)
    - Sprite (image)